煙鏟絕對要全部強制打科興

周街除罩扯煙,除罩仲多過帶罩
為國家添煩添亂
真心應該拉哂班煙鏟廢老打科興

食煙點樣帶罩?

邊個叫你食煙?